[
  {
    "question": "Які фільми тобі більш до вподоби?",
    "choice1": "Наукова фантастика - Зіркові війни, Зоряний Шлях",
    "choice2": "Фентезі - Володар перснів, Гаррі Поттер",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Що спільне у слона та метелика?",
    "choice1": "Вони мають хобот",
    "choice2": "Вуха слона схожі на крила метелика",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Коли ти щось робиш, тобі більше подобається бачити результат, чи сам процес роботи?",
    "choice1": "Результат",
    "choice2": "Процес",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Тебе бісить, коли на столі немає порядку",
    "choice1": "Так",
    "choice2": "Ні",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Яку би машину ти обрав?",
    "choice1": "Потужну, але не грану",
    "choice2": "Гарну, але не потужну",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Що ти більше полубляешь - малювати чи креслити?",
    "choice1": "Малювати",
    "choice2": "Креслити",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "У школі тобі більше подобалась математика чи історія",
    "choice1": "Математика",
    "choice2": "Історія",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Ти полюбляєш більше задачі, які складаються з декількох простих завдань, або з одного складного.",
    "choice1": "Багато простих",
    "choice2": "Одне складне",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Якщо в тебе щось не виходить, то ти",
    "choice1": "Експерементую, поки не вирішу задачу",
    "choice2": "Шукаю відповідь у інтернеті",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Ти бі хотів, щоб твою роботу бачили, чи щоб вона була корисною",
    "choice1": "Бачили",
    "choice2": "Корисною",
    "answer": 1
  }
]
